(俄羅斯總統) 普京公開恥笑Trump

方舟子 (反中共Twitter友)的翻譯:

普京和敘利亞總統也聚一起嘲笑川普，笑他是個壞人，如果請他到大馬士革來一趟會變成好人（用保羅到大馬士革治好眼睛皈依基督教的故事）。

影片連結

(花生mode)
Trump會否回應?

歐美議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入
然後打 /task2 攞任務

(另一啟示)

政治人講笑話特別高級, 引用埋宗教歷史
一般人未必識笑

一個制你大馬士革就玩撚完

夠膽就黎連登，唔係就笑鳩你，驚未？

想問有乜好笑得過 兩個邪惡軸心國總統笑人係壞人

咁又係

打走左啦班美軍

.

Trump: 你係e個球場兇我無用既

就係走左先唔怕炸到自己人

白人左翼：反巴沙爾嘅敘利亞人通通係恐怖份子

伊朗二號人物被殺 , 啱啱同伊朗軍演完嘅普京做過咩野幫盟友 ?

因為政治人物通常睇好多書，唔似某小學生

同埋佢呢個笑話可能有幾十個人同佢諗好耐先講到